有冇人返過史丹福pt/ft 教練

有冇ching返過?
想遲啲考完牌去返下拎下經驗。
有冇話要限死返幾多個鐘幾多日咁?

翻過助教 我就佢俾更我嘅 教練就應該有得揀時間 if pt

你去佢度做助教好似會幫你考埋教練牌

咁ching嗰時一日大約返幾多個鐘?

我報咗教師會

3,4個鐘 比極少我

做教練都幾輕鬆 一堂一個鐘 可以當pt翻下賺多筆

咁都幾好喎 唔該師兄

係啊，反正遲啲都諗住係呢行發展